免切鴨胸vs叉燒

一樣係20蚊
正評：鴨胸
負評：叉燒

叉燒

邊行邊食

叉燒冇得輸

邊行邊奶

柴皮叉

自已揀啦

叉燒邊有得輸